[突發] GTA VI demo 流出

遊戲名稱：俠盜獵車手6 Demo
英文名稱：GTA VI Demo
遊戲製作：Rockstar Games
遊戲發行：Rockstar Games
遊戲類型：動作遊戲
適應平台：PC

遊戲畫面：

【運行說明】

1、解壓壓縮包
2、運行遊戲

【遊戲簡介】

《俠盜獵車手》系列歷來都是以黑幫生活為背景的知名動作冒險遊戲。主人公自然與黑道脫不了乾系，在GTA6中游戲元素將會得到增強，加入了更加開放自由的世界，以故事驅動，以任務為準的遊戲玩法和多人模式。這次作品是有史以來最具活力的和最多元化的開放式世界，《俠盜獵車手6》融合了以新的方式講故事和遊戲性作為男女玩家的生活，雙角色交織在一起的故事。

【配置要求】

最低配置：

作業系統：64 位元 Windows 7、Windows 8.1 和 Windows 10
處理器：Intel Core i5 3570 或 AMD FX-6350
記憶體：8 GB RAM
顯示卡：NVIDIA GTX 660 2GB、AMD Radeon 7850 2GB
硬碟空間：至少 85 GB 的可用空間
DIRECTX：DirectX 11

推薦配置：

作業系統：64 位元 Windows 7、Windows 8.1 和 Windows 10
CPU：Intel Core i7-4790 或 AMD FX-8350
記憶體：16 GB RAM
顯示卡：NVIDIA GTX 1060 3GB、AMD RX 480 4GB
硬碟空間：至少 85 GB 的可用空間
DIRECTX：DirectX 11

Seed:

粒seed都70gb
點夠你玩

感謝大大無私分享

Cccccc

粒seed比想像中快喎

一齊加速

咁快出 6

70GB seed 要即download

唔錯 好似真既一樣

Demo 啊!!
GTA VI Official 2018先出

有冇咁快？都成4定5年啦，出都差唔多，不過乜原來GTA會出demo㗎咩

屌 真心咗

戇鳩當有趣 要玩過返去吹水台玩啦

你粒seed太大
等我整番粒seed for 你粒seed

唔錯 出返SA果隻收靚

rickroll都冇好打有限

終於玩到！！！！
畫面好正

吹得就吹啦，用埋啲垃圾software seed 扮GTA
唔使找

ccccccc

cccccccccccc

70GB要即DL啦

玩到打劫銀行

好好玩，多謝樓主
rockstar果然不負眾望

等評測. 係咪MOD 來. 用 V 修改出來?

Down完玩緊
好撚真啲街景

估唔到喎 今次一出出pc先

已腸油
有冇巴打開tg gp一齊打任
tg_Mertens

Ccccc

好撚正

幾時放埋switch版

正阿喂

求加速 點seed有啲慢

多謝樓主

每秒1gb download

cccccccc

仲係行DirectX 11？

真唔真啊

Ccccccc

屌你老母10都就出，去叫人玩6

GTA6_demo.torrent(70GB)

連登依家真係世風日下

多謝樓主
玩緊了

NVIDIA GTX 1060 3GB、AMD RX 480 4GB

我玩game boy版算了

CCCCCCCCC

覺唔覺好撚無聊，呢啲濕鳩以前淨係content farm先會有

屌真到無朋友

好撚正，剛剛拎枝槍出來 比個黑警一槍打落手
打甩左枝槍，好真實

不安

紫link左

笑撚死呀😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🙂😂🙂

幫手加速

啱啱買咗5 咁快有6

負評左 自己反省下

岩岩down完
畫面好有迫力

達哥有新game玩鳥

bad end左

有無巴打有興趣，今晚連機去拉斯維加斯賭兩手，順便搶地盤？

ID